各位係邊度dl 破解版軟件？

而家仲有乜論壇可以dl ?

你老母個西

用 linux 唔需要破解軟件

因為所有有破解價值既軟件都無linux份

利申：支持正版軟件

屌你老母

又或者本身果d軟件比唔上open source既alternative

開心就好啦

明明PS可以一秒完美退地
你就咪鬼叫我用linux加個唔知乜鬼執圖軟件 用成個鐘退個錄幕都仲要退到一忽一忽咁

用開Microsoft 完美官方破解

photoshop 1秒完美退地 ?
Ctrl + A 之後 delete ?

連登十個比alternative advice 既人
有九個都無用過原本同advised alternative 就出黎鳩up
以為自己用幾秒google咗個Linux alternative 出黎好威威

乜鳩野PS轉GIMP, AudoCad 轉OpenCad 真係笑而不語
Opencad 啲線放大原來博唔埋 咁都可以攞出黎叫人用 真係笑撚死人

matlab

ansys

請問駁唔埋都同係咪 alternative 有咩衝突 ?

Mr.A

你個野爛架！！！

LibreWriter打啲字會消失 同LibreWriter 係咪Word 既alternative 有咩衝突？

LibreWriter 打 D 字會消失 同 Opencad D 線駁唔埋唔同
而且 LibreWriter 打 D 字會消失係咪真係同 LibreWriter 有關都唔知

This is an analogy, kid.

咁即係你既比喻有問題

另外你幾耐之前用過 Opencad ?

自己get唔到就get唔到啦

如果我用word = 做到document
但librewriter 打啲字會消失，咁仲叫唔叫做到document?

我用autocad = 畫到圖度度到precise呎吋
如果用個所謂alternative opencad 啲線原來駁唔埋 = 度呎吋有誤差，咁仲叫唔叫度好呎吋？

Alternative 既意思唔係叫同一樣既功能就算得上Alternative，Alternative 既意思係指功能一樣之餘達到我使用原本工具既目的。Mr A 諗清楚先好再死雞撐飯蓋ok?

自己google 搵到就自己用 冇就

俾錢買啦撚樣

手上持有一份2016q4 IIR
因為個客香港office 為咗慳錢用linux同openscad，結果因為啲線合唔理度錯晒數，交上廠生產時啲數值唔準，蝕咗2千2百萬
好彩只係22M姐

我唔係話ms一定最好，因為autocad pc版 都合唔埋啲線（但度數又準架喎），行Mac 版autocad 係接近完美。

有時啲野 唔好未用過就出黎9up，世界會更美好，thanks

師兄會同Mr.A拗，好勁

條友真係次次都衝出嚟倒鳩Linux米